真相大白！原來元朗17億天橋唔可以話係大白象！

行內人就會明
就好似拍條3分鐘片要成百萬都唔叫貴咁，只係行外人唔識嘢渣

你話貴你分化！你業餘你識閪咩！

行內人直頭覺得唔應該起添

push

咁黨鐵超支起銀河鐵道係唔係都唔反對得
入邊超多專家做條數出嚟喎

你地識咩呀，呢啲係拎黎刺激建築商經濟

真象大白

呢個價人地夠整到架戰機出嚟頂爛市，無得同香港啲專家比

我哋呢啲行外人識條鐵咩
人哋話條數係乜未乜囉

大白象工程係因為佢無用，條片係無用嘅，就算佢真係用三萬蚊拍到出嚟都係浪費

分化撚不願面對

知唔D青州水泥（主角）值幾錢

拉

之前未有個POST分析過係難起
但問題係值唔值得咁樣去起
同個成效未必咁大

係難起
而家大白象係話緊根本唔值得用咁多錢去起
唔係話佢報大數

其實個價任佢UP既姐,反而我想知佢個價係私人市場有無市先

樓豬帶唔到風向好橙

無成效多撚餘嘅一蚊都嫌多啦on9嘅你都